皇后的品格個大結局唔錯

睇到最後見到太后同崔組長同埋徐江熙捉咗去坐監，之後皇后掌政，最後成個大韓帝國皇室解散。之後俾人用磚頭扑過或者睇新聞嚇暈嘅角色都患上失憶症唔記得以前喺發生過皇宮嘅悲慘事，Happy Ending！

劇透就打係標題度講聲啦